有圖 貓BB痾完屎 有屎痴住屎眼

點算 濕紙巾越抹越衰

同埋睇完醫生返黎就唔識自己去貓砂盤

要間唔中抱佢去先識痾

所以屎眼呢?

有冇三個月架

屎就有

醫生都話佢好撚瘦

一隻貓b冇老母？
係咁既話好正常 你要定期用濕棉花抹屎眼佢先識去
去到四至五個月先會好啲

佢唔識係因為冇老母教

本身識

睇完醫生返黎就唔識

唔知係咪質佢食藥嬲左我

你養得佢就要做埋佢老母果份
呢D叫責任

用暖水整濕紙巾
之後慢慢輕力印佢屎眼

過多半個月佢就識自己搞架啦

我想問點解會忽然唔肯自己去

你邊忽見到樓主冇責任

用口幫佢奶啦

我係屌佢
係提醒佢
養得貓B
要有成手屎尿既覺悟

唔係屌佢
係提醒佢

佢呢個年紀未有自理能力
遲下佢發情
仲會周圍疴尿

唔好用濕紙巾
佢有可能會自己奶屎眼
用普通紙巾
沾少少暖水
輕力慢慢印

最大可能係佢根本末識用江門
切屎

貓b如果3個月前無大貓做示範可能會難d學識，既然貨話睇完醫生之後先唔識可能係嚇親或者食完藥屙d屎會爛爛地，用濕紙巾幫佢捽下，真係一舊就剪左屎眼一忽佢

利申 養過2隻奶貓到呢家一歲

濕紙巾有化學成份
尤其消毒果D
最好唔好用

寵物鋪買寵物用既應該ok??

咁應該放心D

佢唔訓貓窩訓地下係咪正常

驚佢冷親個肚

超正常，佢覺得涷會搵地方取暖
當然你怕佢涷可以困籠加大毛巾蓋住
利申 買左2張床都日日訓地下